香港人真係好有愛

想多謝頭先係新北江幫我地埋左單嗰位姨姨
你問左我地一句星期日係咪會去 同我地講左句加油就攞埋我地張單去俾錢
雖然唔知你會唔會睇到但真係好感動
我星期日同星期一都一定會繼續係前線唔會走
留到最後一刻
香港人真係好好好有愛
多謝默默耕耘緊嘅每一位香港人
多謝你地